屌你黑哨喎

雷電隊企到咁前
同十二碼行到六碼就射有咩分別
戇鳩架？